［Marketing燃］2年以上經驗嘅Marketing人入黎傾下

做左幾耐？做邊範？做到咩位？人工幾多？
大家不如分享一下自己做過嘅工作內容,經歷同pay scale

巴打不如講左自己先

有冇爸打係DKSH 做緊 ？